北韓疑試射導彈失敗誤中20萬人口城市

LM

安已不

呢單？？

解決糧食問題又同你講咩

處決又有新玩法

佢地無死
係金將軍送佢地上太陽
金將軍帶領朝鮮成為全球第一個可以有咁多平民一齊上太陽既國家

死肥仔

死係自己人手上
好過死係美國佬手中

去年四月？

北韓果然係情報黑洞
一年後先收到風

打錯咪話美國/南韓射。
又可以引起國民仇外意識，
又可以減少人口。

反正北韓控制晒媒體。
同中_ 一撚樣。

條片做乜鳩 不斷重覆火箭發射

依頭釋出善意 個頭又射 南韓總統叻叻

唔怪得侵侵話自己個制又大又射得出

金仔試緊新既行刑方式啫

彈道導彈決

不如你叫美帝直接向北韓宣戰好過啦，南韓係隔離唔同你美國係太平洋對岸

fake news

都唔知你淆乜

香港 rip

假情報

下次射錯鄰國

怕洗頭艇

舊年四月

而家先比人知

仲要係射中自己

強國啦

南泡擁抱核彈頭

香港都已經係

希望係大陸城市

20萬人死唔晒既 無問題

舊年四月到而家先知
北韓又可以笑

下次射過小小 射去鄰國

不如話去年四月射的導彈今日先爆

金將軍澳會唔會將一堆反佢 謀權既人放係火箭上 射出去

又唔係誤射中鄰國, 驚雞咩

好怕誤射到香港

我唔信啲衛星mon唔到...

點解個新聞報導全程都係播支火箭升空

如果係一年前發生 美國d衛星真係會睇唔到咩

邊會影到
所有都係資料片段

因為要屈外國勢力所以扮起桿起左半年幾

北韓人真係冇撚用 洗腦還洗腦 食都冇得食仲要俾自己D垃圾導彈射都唔反抗

彈決